{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6975416'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-03-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "콩나물 어묵볶음 만들기"
    },
    "text": "もやしはきれいに洗って水気を抜いてください。おでんは熱湯に30秒程度だけゆでて油脂や不純物を除去してくれた後、水に洗ってください。おでんを湯がいて出した後冷水にをすすぐと、おでんの生きざまに引き締まっています。たまねぎとにんじんはあまり厚くないように千切りにしてくれます。青陽唐辛子と赤トウガラシ、大破もざくざく切ってください。おでんは適当な大きさに切ってくれます。熱したフライパンに食用卯を巻いて、切っておいた深ネギを入れてデパヒャンが十分にようにいためてください。切っておいたかまぼこや玉ねぎを入れて胡椒を軽くかけてくれた後、炒めてくれます。ここにもやしとにんじんクラブを入れてくれます。トウガラシ、おろしたニンニク、醤油、カキのソース、オリゴ糖を入れてください。センブルにもやしと味付けをいち早く使いながら、モヤシが焼けるくらい炒めてくれます。モヤシを入れてからはセンブルにフイッ炒めてくれば水気ができない、モヤシの食感がしゃきしゃき炒めてなります。切っておいたチョンヤン唐辛子と赤トウガラシを入れて少ししか炒めてくれます。最後にごま油を入れてよく混ぜてください。器に盛って幅広の胡麻をかけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "もやしをきれいに洗う方法は？",
            "answer": "もやしを洗う際は、水でよく洗って水気を抜くようにしてください。"
        },
        {
            "question": "おでんを湯がく前に何をするべき？",
            "answer": "おでんを湯がく前には、熱湯に30秒程度ゆでて油脂や不純物を除去し、水で洗うことがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "おでんを湯がいた後はどうするべき？",
            "answer": "おでんを湯がいた後は、冷水にすすぐと、おでんの生きざまが引き締まります。"
        },
        {
            "question": "たまねぎとにんじんはどう切るべき？",
            "answer": "たまねぎとにんじんは、あまり厚くないように千切りにすると良いでしょう。"
        },
        {
            "question": "青陽唐辛子と赤トウガラシはどのように切るべき？",
            "answer": "青陽唐辛子と赤トウガラシは、ざくざくと切ると良いです。"
        },
        {
            "question": "おでんの大きさは適当に切るべき？",
            "answer": "おでんの具材は、適当な大きさに切ると良いです。"
        },
        {
            "question": "デパヒャンを作るためには何をするべき？",
            "answer": "デパヒャンを作るためには、熱したフライパンに食用油を巻いて、切っておいた深ネギを入れて炒めます。"
        },
        {
            "question": "おでんの具材を炒める際にはどのようにするべき？",
            "answer": "おでんの具材を炒める際には、切っておいたかまぼこや玉ねぎを入れて胡椒を軽くかけて炒めます。"
        },
        {
            "question": "モヤシを炒める際にはどのようにするべき？",
            "answer": "モヤシを炒める際には、センブルにもやしと味付けをいち早く使いながら、しっかりと炒めます。"
        },
        {
            "question": "チョンヤン唐辛子と赤トウガラシを入れるタイミングは？",
            "answer": "チョンヤン唐辛子と赤トウガラシを入れるタイミングは、少し炒めてから入れると良いです。"
        },
        {
            "question": "最後に何を入れるべき？",
            "answer": "最後にはごま油を入れてよく混ぜます。"
        },
        {
            "question": "完成した料理を盛る際の仕上げは？",
            "answer": "完成した料理を盛る際には、幅広の胡麻をかけると美味しさが引き立ちます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 475
    }
}